踢爆培正中學臭雞彭曉君男友

假心臟病患者彭曉君的男友粉墨登場。彭曉君到處裝心臟病屈人。中學時總屈我非禮，讓距上網。以前培正有一個叫王晨的大波老師整日幫襯距。讓距紅。

距條仔系大陸人

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

大波女教師王晨

不推文回覆

返學學好d中文先出post啦

D中文好大陸味

我係玻利維亞長大噶。中文唔好，唔好意思。

唔系大陸

乜撚嘢狗屎垃圾都放上黎

呢啲野自己私了啦,咩都放上黎

噶

我噶自由

吹距漲

捉到一隻

嗰噶字已經出賣咗你 blocked

仲有，關人撚事咩屌你老母，當呢到你自己fb呀？

系啊，我自己噶fb，香港有言論自由，我就擺上黎，你吹咩！？

痴線佬黎，可以不理

契弟一個

廣州仔扮玻利維亞

打字都有陣支那蝗蟲味

廢柴

Show Blocked User - 黃花

點解話我廣州仔？

支那仔又系又噶

我系海外華人

個名仲要叫黃花，我屌

支那人就支那人啦屌你老母

黃花有咩野問題

死開啦

識國語就係？！台灣人都系？

叼

無人想知啊屌你老母支那狗樓主

含家鏟一隻

Test

大波miss 摩牙

中出過條女

by the way, 咁嘅野都出 po 你好撚得閒?

好嘢

系啊

9.29全球反極權集會 聲援維吾爾人!

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

系你老母咩? 字都唔識打死返去大灣區啦 屌你老母

conclusion 樓主係on9仔

屌你老味死柒咕碌
成陣大陸哩味
咩系呀咩噶
死翻去微博啦

請善用不推文回覆

請善用不推文回覆 柒頭已block

成班又屌又冇不推文
block撚埋你地

仲有樓主溝唔到女 懷恨在心

垃圾post

lm

連自己中國人都敢認，係咪你都覺得好撚羞恥

起完佢底發現條友真係要check下個腦
唔知人生要loser 到咩地步至做咁多柒野

果陣大陸味洗唔走
係咪番學比同學杯葛

連自己係中國人都唔敢認，係咪你都覺得好撚羞恥

死返上大陸啦屌你老母

全部都係大陸人feel

死支那仔學好啲中文先學人溝女啦

請善用不推文回覆

推行動post呀呀呀！！！

睇樓主d中文好辛苦 建議樓主去香土 連登唔啱你

屌你老母 依d post都上熱門？

學好啲中文先啦柒頭

距你老母
系你老母
私怨撚，大陸閪死返大陸啦
個個喺度抗爭緊你喺度兒女私情，仲要出埋啲柒post，冇撚嘢呀

起埋底原來真係大陸閪，死返上大陸啦

Blocked 負皮 上一頁

傻閪樓主大陸狗

死鄉下仔，話人大陸仔，你咪又係一樣係支那狗

正視聽

我屌你啦擺撚到明係廣州培正啦
關香港培正撚事咩屌你個閪

私怨我冇興趣
有閃卡就放出黎

屌你夠係啦 系系系你老母

D你老母
「啲」呀

私了啦，仲要上埋熱門，無人想知

( Show Blocked User - 黃花 )
唔好俾呢啲無聊嘢搞到行動po沈晒

請善用不推文回覆

Cls係咁po條女jm9

op個陣支那味

關我撚事咩

大波老師多圖pls

你都係支那閪

Who ?
自已絲鳥吧
不推文回覆

起咗佢底 樓豬真係支那狗嚟 可以唔洗理佢

人地唔知，你就肯定係

乜撚野距呀？距離呀？

關我撚事

u so funny

啲你老母
「d」呀 傻閪

Jm9

不推文屌你老母

你都係

廣東省都有培正

廣州，台山都有

個po一陣蚑那味

樓豬，我叼雷樓媒

你樓妹臭嗨噶含家鏟

食撚屎啦支那仔，死性唔改

躝你老母條閪慢慢玩單機啦柒頭

含家拎

你啲距 出賣曬你啦 走啦大陸仔 玩微博啦

你好嘢，唔講粗口

你都係支那，死開啦

呢度香港人上ga, 講埋d完全唔關事ge大6雞我地真係冇興趣知！

香港事務為重！

Fuck

有

人渣

我有話香港培正？

你快D拉你自己去阿魯巴。Fuck you!

show block user 大陸仔

系你老味？

好呀

Thank you!

食撚屎啦人渣，死性唔改

躝你老母條閪慢慢玩單機啦柒頭

拉

拉咩野